今日幫左個肥婆減肥

以下事故真人真事岩岩發生
是咁的
今日約左2個fd試黃大仙中心間炸雞飯
咁有3個人就將第4個位放哂袋
咁就吹下澳門颱風果d野
當我地食完，拎起個袋後
唔使3秒有個肥婆就衝左過黎坐
望住肥婆勁開心笑笑口咁望住坐佢對面既fd
咁坐係肥婆對面既fd即刻嘛到彈起身
點知隻腳踢到張檯，然後撞左落肥婆個肚
見證住肥婆個肚生左個肉瘤
個肥婆即刻由晴轉黑
而我地就即刻走左
我諗個肥婆今晚都冇咩食慾嫁啦
成功為肥婆減肥一晚